# viz-props-bot
## Бот для VIZ, уведомляющий об изменении параметров get_chain_properties.
Английская версия: [README.md](README.md).
### Команды:
1. help - справка по командам;
2. sub и unsub - подписка или отписка от параметров. Они перечисляются через запятую. Пример: sub min_delegation,bandwidth_reserve_percent
unsub flag_energy_additional_cost.
Отписка действует только если вы на кого-то подписались.
3. prop all - список параметров, как в блокчейне,
prop min_delegation - значение конкретного параметра (в примере min_delegation, но можно указать любой другой),
4. props - список параметров на понятном языке.
5. Поддержка - написать создателю бота.

### Помимо команд
Присылает уведомления, если меняются параметры в get_chain_properties.

## Установка:
1. Загружаете на сервер;
2. Заходите в папку бота и вводите
npm install;
3. После окончания установки модулей идёте в файл bot.js и меняете значения на свой api ключ и Telegram id:
``var token = '7154329:aaa-585';``
``var admin_id = 123456789;``

## Автор бота - незрячий программист и делегат Денис Скрипник.
Аккаунт: https://viz.world/@denis-skripnik
Голосовать за делегата: https://viz.world/witnesses/denis-skripnik.